其他研究人員從一個不能說話的癱瘓男子的大腦信號中解碼出了講話。新技術可以進入你的頭腦。你準備好了嗎|勞拉·桑德斯| 2021年2月11日|學生科學新聞
每次她和打電話的人交談時，這種聯繫都是真實的，即使是和一個她再也不會說話的人。青春期中斷的孤獨|艾倫·麥卡錫| 2021年2月11日|華盛頓郵報
多年來，我與一些頭盔公司進行了交談，他們對在測試中增加旋轉能量標準持謹慎態度，因為在方法上存在分歧。Trek WaveCel頭盔訴訟，解釋為| Joe Lindsey | 2021年2月10日|外部在線
雖然索馬里語和奧羅莫語可能不是該州乃至該縣最流行的語言之一，但在該州人口最多的聖地亞哥，有許多居民說這些語言。非洲社區警告說，語言問題可能使他們無法重新劃分選區，2021年2月10日，聖迭戈之聲
“我很困惑，”這位醫生說，他要求匿名，因為他的僱主不允許他對媒體講話。印度正在押注glitchy軟件在8月之前為3億人接種疫苗| Lindsay Muscato | 2021年2月10日|麻省理工技術評論
因此，我們確實要求正義，我們確實大聲說話並提出要求。墨西哥牧師被判謀殺罪|傑森·麥加漢| 2015年1月7日|每日野獸
還是共和黨眾議院的“聽不見、說不出”的邪惡立場讓他相信自己是清白的？史蒂夫·斯卡利斯沉默的代價|傑森·貝里| 2015年1月7日|每日野獸
亞茲貝克說：“我們在火車站遇到了走私犯，他是來和我們談談他提供的服務的。”。地中海鬼船|芭比拉薩·納多| 2015年1月6日|每日野獸
不過，他不同意這一觀點，並表示，每個人都有責任為男性說話，尤其是在這個問題上。嘻哈音樂能防止榮譽謀殺嗎|道德勇氣| 2014年12月30日|每日野獸
他們出生在51個國家，會說59種外語，但似乎只有一個目標和決心。警察家庭在紐約警察局畢業典禮上佈德·布拉西奧|邁克爾·戴利| 2014年12月30日|每日野獸
“也許你不會說我的語言，”她用烏爾都語說，烏爾都語是上印度最常聽到的語言。紅色的一年|路易斯·特蕾西
現在我們首先要讓學生聽懂、說、讀、寫好母語。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
比別人聰明就是比別人誠實；而心靈的力量只是看到和說出真相的勇氣。思想的珍珠|成熟M.巴盧
因為這是振動定律，所以說發出泛音是不科學的，因為所有的音調都包含泛音。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
當我們反對一種惡習時，我們應該反對它的反面；兩者之間的中間點是美德的起點。思想的珍珠|成熟M.巴盧